[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4473)

🥺🥺

var check

Slow

半3全12派

快啲炸啦

慢 我屌你老母

無野好講 即時退出

原來莖蛇買左

我

goal

real 定？

slow

等左好耐 柒雷goalllllll

ys rwal

real 0:1

咁撚耐仲有得炸咩屌

你on9刷啦

單刀射成咁變助攻[sosad

好似計wo

炸

蒙蒙蒙

兩隊落後都刷 快手

頂撚實!!!!!!!

跟左主fg即比人秒goal

柒女

炸條撚

俾多球我 我要奇蹟半大！！！！！

real goal 0:1

單蛇基層注

真係受左1秒就入

快手比多粒唔該謝謝

...

炸！！！！！！下場

goal！

1-0

你買左早講呀

又jer

蒙柒雷今年仲未開齋

lyon 2ng 了

一早話呢場主鬼鬼地嫁啦，點會有可能咁高水
但我都仲係咁On9買主

444444

客主準備

刺b又同路

有即場補 唔驚喇

小注廢佬求執餐飯仔

唔係
你要睇對賽

去撚左邊呀，唔gel 利昂細？

原來係你

蒙7快入 或者利追和快

頂撚實個半客阿

12m?

12m

好似有

邊隊呀

奇蹟半大？！！！！

主

主 好似有

留名

有

Cls var炸左蒙7 0:0依家變咗主12m

半和gel

唔入就假球了

咁都有2粒

球証直指

無炸

0-1緊喎

邊有炸呀

屌你老母咪吹啦

邊有炸蒙7

墨假盤真係比狗買

diu 12碼

禁緊主NG嫁

Varing

半大希望？

力做半大

未必入

仆街主屌你老母 依家先入

1-1 2.5b gellll

Var no 12m

Var

點球

12m變c

半大

半大只需5分鐘

正在覆審點球

輸撚埋佢啦垃圾主

Check 禁區外定內

半大手足assamble!

有！

12m變角 角細慘撚到

快啲1:1呀

炸左12m

墨假d var check好耐 咁嚴既

搞幾耐

澳職買咩呀你

抵撚死 主無12

no 12m

危險任意球

半大針

等緊莊家比指示

關你撚事

P 圖唧

11

Rc...

7雷rc

蒙特 rc !!!!!!!!!!!!!!!

變c

紅牌

RC

紅左

變rc

客紅

lyon cup佢老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

變左紅牌既

做乜撚呀場波...

冇角了 要買角細了

刷角！

Tg

有料 半大手足點？

咩料紅左

心臟唔好唔好玩墨假

又12m又rc又炸

紅有冇12m

蒙特 比逼害

唉屌你老母 rc都唔俾12m 迫害半大

紅牌 任意球

都係c姐

Lyon 上佢老母

goooooooooal

入埋

goal!!!!

1:1！

1:1

哇1-1

點入 12碼？

No 禁區外

照入

點會no 12
佢一係no foul
foul入左去禁區

都係入

輕鬆

強開半大

垃圾主 屌你老母

咩事

半大大大大大大大大大

Perfect

搞咁耐都係入

奇蹟半大！

買你對家

咪又係要比我

禁區外照入 型

半大收

客隊被逼害

Lm

開返半第又封
屌你老母

黑左12m 照入 屌你老母

蒙牛全格慘死

蒙柒有feel 入多球了

收錢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
1.8@
罰球直接goalllllllll
唔使5mins cashedddddddddddddddddddddd

仲要多張紅

學乜撚人入波呀

我了

蹟半大吹走12m
罰球再補入

收米

了

柒雷斷腳未

全餐！

明明禁區入面foul
想炸我12m

1.5b 秒收

已經12m變罰球
係客隊廢

我了 陰蛇

咪又係要比我cashed!~!!!!!!!!!!!!!!!

主w1.69派錢？

守龍救都唔救

直播唔見紅牌

撚鳩半主，好波

又拎戰神卡

3倍幾cup 買唔到

On9呀 仲要紅埋追和

墨超一哥勁能到

贏10注 輸返6注呀
要慢慢打返上去

嘩好耐冇見
1點有冇心水

似撚鳩半客

開頭5.4 一野彈撚到3.4 on9

2ng

睇直播無紅牌

lm定 琴晚allin多仔 得返200開始推

冇紅應該唔會6.4咁冷

All in 左下盤點部署

我買半主咪撚鳩我囉

都幾難救,省中人
彈返去主一下射 都無晒反應

角大點睇

Rc個後防

屌

Yellow card only

紅左啦有睇直播

我馬菜1.5 多仔3.5
2串1
馬菜秒goal完場

有冇睇直播兄弟
有冇見過戰神卡？

主NG 1.55 -> 1.51

紅左
趕埋出場啦

直紅

1.64主贏大注，補角細

蒙特雷鑽石公主號
經過驗腦後
多人確診

仲有兩注叫糊仲想點

明知9成會輸埋 但真唔想補飛 主勝1.6

365得6

墨超舊年1拎rc就會冇球冇角

冇買大依家失控？

nice

究竟會唔會係紅十字翻版呢

趕左22個出場休息Tim
你都on99

意假唔開即場

咪係

我都睇大 寶高叫我三格 媽媽又話s

諗住全收3注架ma

比分app都信

紅埋

冇睇直播就收收皮先啦on9仔

三格 mama弱智唔洗理

單蛇On9你第一日知？

No goal @4.9

Good luck
你問下莖蛇有無買大波大角好過啦

真我中度弱智

YouTube 有直播 但好撚蒙 蒙柒咁蒙

孤單的確on9 仔

咩都買左

角大睇黎係咁先

對唔住 我弱智 原諒我可唔可以？

弱智先有錢贏

主勝不斷落飛 我就唔撚補啦 你地就快手

半4全12派唔派

輸左220

我見蒙特 無咩投訴 以為無紅牌
同埋球波真係唔似有犯規
墨假 真係多劇本 過澳假

lm

基層就咪衝出黎俾人笑啦

咁到底有無紅

有直播又點 你有無睇先

馬win 10k 波一晚就輸左9k 點算

再嘈含你條撚

究竟莖蛇會唔會燈死大波大角呢

有 主隊紅左個前鋒

仲有1k可以派

應該有
但蒙特班友好似好順灘咁無投訴

想收晒兩注 咁你即係預佢半場0:2 1:2 果埋啦
咁你唔直接買波強

笑我莖

莖蛇同皇賭 邊個勁d

排下隊攞籌先啦 條條女爭住含呀

紅乜撚呀你老母臭西瓜

買主入就客入 轉過頭主又入 撚尻我呀？

波強咁難中點買風險太大

宜家10.5入唔入好?

咪鬧我媽媽

尋晚先入黎，見莖蛇功力都幾強勁

皇賭 起碼輸咗唔會叫隊波空難

莖蛇買左主入先呀

主隊禁屌 角球會細？

差唔多

有咩意見請向莖蛇反映

假到仆街 洗唔洗紅阿

屌 買完先見到

陣間噴精又落飛

應該傾好左 紅牌高賠next goal

究竟點解噴精可以讓人半一

放心大把人陪你

1.8》1.77 宜家已經落緊

如果五大聯賽 應該黃牌都無

早買早享受

主Ng 再落 入硬架

又jer莖蛇

真？

陣間(果場)，噴精又落飛

係

都係boss級

好合理
呀婆都識買

你又有興趣？玩完姊妹淘仲未夠
仲想玩換妻？

蒙第3球

有撚其他人講我先知佢買左主1

換咩妻 我係絲

會

12撚半客

千葉市頭

係賭博角度上 要補就補個和 無錯主勝1.6倍 好易開 但賭就係要博賠率 就算之後睇番要輸都係咁話

紅左之後 好多野都升高左格 等2.5算

真係唔明 平半就合理

手持大波大角

豬到驚，好彩有上黎睇po唔係信到蝗賭會十足

中

客ng/ no goal better

使唔使車埋你去ifc

四個字 奧當路雲

同一思路

希望你唔會啦

如果主好快入咗一球，好可能猜到完場

頭先博一博 2.5b 2.9希望有

換番個後防出黎啦on9教練

係獅子都踢到屎咁

我到左啦

365直頭一粒

大波大角

新會然？

半一有咩唔合理 平半你先驚呀

All in 左10.5

計近積水手高d添

基本上 大莊要贏錢好簡單

廢話

有冇噴射機手足

手持下盤點部署

長追水手對家上樓

混沌重心 蒙特雷3

快d 入多二粒

半一1.77俾狗買

以墨假咁假隨時紅左照贏

只要主同客都開1.5水就得

半一幾時都比狗買
尋日04

屌你千葉市狗 廢撚到

等我入左手先入ok?

真
利申 墨假專家

仲要九場不勝噴射j

咁快 又唔等埋

蒙柒雷1球大走緊盤 入多球啦。。。

主買得過
客出埋啲鳩陣
冇de silva
又出垃圾韓仔 Matt Simon

我比人jer 撚到... 退出算

好

有無混鈍重心

等陣澳假來個絕地反底

紅左都冇c

晨早已想射

垃圾打垃圾無咩好買

De silva成日控角

客3 all in

7雷紅多個未

戒左買盤 買大細好過

Dllm仲唔換人⋯

9.5 大 all in

蒙柒 紅左好似勁左銳利左

戰神卡 反cup

藍十字

試下連c

係我就專攻佢右路

2-1

21

萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂

2:1

皇賭會式夾角 試下自己燈唔燈

再現3:1劇本

萊昂 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2:1!!!!

León
Gooooooooooookokoooooooooooooooooooooal

你買錯啦ching

2：1

2.5b cashed

Gel

萊昂 456 佢 快!!!!!!!!!!!!!!!

先收1注

即買即燈
有冇贏錢手足派禾

墨假買主場就收錢

輸到比現實世界既朋友問我係咪岩蛇

(-20020)

rc殺死了比賽

角球

我都有補少少

補定角細都得，主隊領先就妹

金木 real goal?

咪氹我開心

咪撚扮我啦 同你好熟咩

派我

單蛇又贏

係，佢遠射有啲料到

中！

原來馬會用心良苦，
有信心就一定等到大波黎明

呢排13興報真
追主4先

-4c有冇機

冇，主太早領先

比多3c 之後再比多6c

堅係

識波

主頂實就收大錢

-3c

龜，我了

我有個朋友玩外仔，依家輸左想走數
條友見過一次 唔知點走好

7

連c

蒙7雷cashes

屌你老母on9教練

Up乜

-4c

-7c

-14c

哇 屌 萊昂個龍 差d送左球俾客隊

3.5/4b 又手痕想入

姐係你介紹左你fd玩 佢想走數 你要上身？

快

要入返錢比條友，但係條友唔識淨係見過一次

資料來源於我朋友

屌 黎明個龍門玩野 差d玩出事

咁又唔洗上身

屌你老味幾廿歲人 講野1999

比哂d資料比外圍做野

見過一次都幫人玩外仔 賭仔輸錢想走數好出奇咩
唔信問yy

屌 我仲以為睇唔明係我問題

柏雷素爾果場無得買

入多粒啦好嗎

咩球？

feel到黎明會爆炸 補定客4先

封咩

好掛住日職

屌 冇事

冇事

on9先找數 有得走唔走

之前見過墨假妹都仆街，都唔夠膽亂買角大

水手強陣

紅咗仲有冇機會和波？

拎咁多黃牌係咪代表蒙柒係黃絲？

拎完冠軍就廢到閪咁

玩完啦冇角

cup未

22未
客入多球先啦

燈

除非客4

1點 兩隊廢鬥廢 skip

no goal

買噴氣機好過啦
想知再講多啲澳職分析

買外仔輸左唔比錢不如唔好賭。。。
贏就你拎

射精機對家系列

追數注

2:2未

快2:2 刷角

3-1

31

3：1

萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂

角細穩到震 一入完波唔識攻

13蛇預言又中

13好波

水手派錢

角大已完

萊昂勁撚到
又cup 3 goal

Goallll

客一球面子球

蒙7手足 88

可以no goal了 同紅十字個劇本一樣 無轉到

8c

3.5 高水gel

88888888

保一保蒙7 ng 算

-2

真心既？

-1

所以我叫你13

噴精簽左奧當路雲

1.

2.

仲有錢？唔係仲出唔到糧咩

J1 對 J2 表演賽

3.

正選名單有佢喇

-3c 快

Leon gel

首先客隊陣容係弱化咗
冇出da Silva 出韓仔 大水牛
基本除咗Duric唔會入到波

而噴氣機多咗奧當路雲
此子以前同Petratoes 夾開
加上其他位都完整
大勝可期

點會有

比多3c

唔叫就一定無，叫下就可能有，叫個希望囉

馬會係咪收錯劇本，
做咗善堂

唔會有啦

比多兩c啦

贏緊2球

90分鐘 3-2 殺 半格完場

All in澳職

真 點會有 贏到3:1仲同你認真踢？

要咩？

平半

一定後場搓

一角難求

主隊近積8戰未嘗一勝 賽前經常打飛機有誘盤可能

又無C...GG

咪係 等完場拎3分 返屋企扑野唔好？

噴精機 半一反底

噴精我愛隊🥳🥳

但水手果種廢，唔買主都唔會買佢

客比一球

冇c byebye

唉屌 -2c 針

識貨Ching

咪卡8咁on9 臨尾兩連開個半細全大

蒙柒 next goalll

不了

g chi

(-20040)

有無澳假專家？

仆街 冇c

墨假大波點買點贏..................................

咩事？

停波 停c

平半會要，半一不了

不如開個8.5比我先

澳假準備

365 jet角大升盤

All in 左蒙柒點知比rc整死左

完全睇唔出任何有角球既機會

一點 點搞作

有冇絕殺 4:1/3:2

半一jets 已買10k

補幾？

3

點買

噴精都係時候贏番場了

主100%

噴精了

1角都唔比

輸盤王找卡數你地都買

講左

Skip仲好啦 忍忍手

Yo

水手作客以攻代守 防線出現空位
主隊多次進攻埋門2碼飛機 竟被客隊藉著一次反擊得手 推過龍門射入空門

水手？

31 8c ft

唔買盤 只買即場

9.5s cashed

屌8.5b都要針

水手fg

齊贏

8.5s 練心大成功

8.5冰到

殺爆馬會

似水手今場贏盤

水手

澳假半大

噴精主其他

兩場飛機隊 睇路..

射精100%

彩櫻 3k->13k了

噴精主場落雨
角細日?

奧當路雲hattrick

跟了 yy

Y蛇sick ball

屌咁準時 澳職

覺得噴精會贏 但半一買唔落手

收番少少息

澳假喎

開波都要報假。。 岩岩先入場

41095658

荷甲全部推遲？

今日都唔使賭了

又要幫人戒賭

做咩咁唔小心

又來

你玩撚完

成班撚樣 不過我鍾意

戒賭了

黎明大波輕鬆到

呢度幫人戒賭快過打1834633

噴精 1‘

呢個真 連登有愛

又有得玩數字遊戲
禁禁禁

又沒得玩即場了

角大靈能硬飛

頭十都無

收錢

揸波ching

嘩屌jets 踢5分鐘就傷撚左

派了

皇賭會其中一個傻東戒賭了

事後派？

買了下盤

水手強上噴射機

受傷1比0

屌410

2分鐘 傷邊個？

✅

想輸

5號

勁撚到

咁撚快換人，係咪假波

有冇風記啊 又事後

澳假即場買咩好

換人10

大家都想和波
水手出墨西牛 姐係冇前鋒

真 事後飛咁猖狂又唔派

波po d風紀4晒

仲要一換人就刷角 假到

紀呀

人地要威咪比佢威囉

真 要重整波台風氣

邊位?

真幾時光復波台

Sick ball

光復波台

打錯

我眼紅

Jets 有 6 7 10 就得

支持

今日噴精幾精神 希望射準小小

麥西蒙真係好撚垃圾

半大24

@周瑜

忍唔住入左手

10.5?

hi 又見到你

噴精前幾年有個champness去左邊
踢u23既 幾好波有冇人知去左邊

等咁耐2.5仲要低水過開波

sor 11.5

噴精 中柱

噴精超級禁屌

噴射精上禮拜射到西部聯班廢老成地都係..最後0：0

今場大雨 射鳩水手 射準d 啦 屌你

係時候摘名

yes

角球呢？

噴精半一 快!!!!!!!!!!!!!

水手半場都過唔到

半一上盤唔知點輸

唔要中柱

4射2中

波台只要自律每人都是風紀

精機輪姦式禁屌

仲乜咁睇唔開

主w仲要跌水

噴精極限靈能禁屌

半大未

11.5s

2020年又羊錢

送角未

有無水手手足

入得未呀

噴精 禁屌又唔goal
好似上場 24

噴精場場都屌打 場場都輸盤 r頭

等死

噴射精 地獄禁屌 快入

角大針

又用手

封

入定10.5s

365 個大都1.82啦

屌你老母嗰個華閪嗰個韓國人01年出世好似30幾歲咁

封關姐 冇事

水手屌打勁能到

單刀唔射 水手

廢鬥廢最後會點

面前2碼打飛機 不解釋

又打風又落雨 入球角球小了

希望唔好又屌打比人入

好恐怖場波真係好撚廢

噴精讓1球

1:0

goallllllllllllllllllllllllllllllllllllll

精

1：0

噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精

easy

半大返生

半大上啊！！！！

1:0 柏拉圖斯

柏拉杜斯

即刻入

水手針

終於射得出

射出了

噴精

精神1-0

柏拉杜斯翻生了

噴精VILLA勁到

好彩冇等足水大

真係精神呢場噴精 好過上幾場下下飛機
球球都中龍

見佢入波最熱 有2.1 點知佢真係入

10

10.5硬到

fg 收息易到

又等唔到

繼續噴

上呀噴精

柏拉杜斯朋友隊對杜歷朋友隊

無角了

想入9.5b

。。 上場空龍中唔入

有年噴精好勁
奧當 納博特 champness 柏拉

快追和

夾奧當路雲有加乘

頭兩個一轉會變垃圾

係 好似14 15

3.5s

sor 3年前先岩 排第2最後

等9.5

納博特最先走 去左紅鑽 隊波即刻廢三級

澳職真係好低水平

水手廢到

噴精右閘堅廢

澳假劇本！下一球！水手goal！！！

水手俾人屌到

水手唔識入波都識刷角掛

角大24

麥西蒙 由中學睇撚到2020年 仲踢緊

出西蒙就知唔洗踢啦

痴撚線 個麥西蒙踢幾廿年都係唔識走位

識波的表現

西蒙哥好撚樣衰...成個道友咁

但主隊都唔識贏

角大未

佢作用係撩皮開拖 同奧當差唔多

麥西蒙又柒

落兩角細100%

主唔識都讓半一 你就知乜料

CCM正選出simon無得買首發
條友又黃先了

輸幾多場我唔知 淨係知呢隊波識90分鐘追3球

奥當仲勁啲 起碼識入下波

買水手既驗腦未
利申買左

你隻貓好奸狡

澳職廢老只服貝利沙

兩位 都係紅牌阿姑 90倍

2c

2222222

仲有巴巴路西斯

2:0

唉 中左 10 1 100

2-0

2：0

easyyyyy

噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精噴精

半大易到

半大成功

噴精了!!!!!!!!!!!!

又輸

上盤易撚到

goal半大

半大上盤水泥gelllll

痴撚線 隊長都識用腳入波

終於射啦

呢件大舊衰都識入

補飛啦

噴精送錢....

個爆炸頭出名送角王

邊度有得驗腦

星期六 穿 星期日 黎買 呢啲咩玩法

原來有場 噴精8:2水手

冇錢

半場前入多一兩球就正

咁就2:0 終於反底

上盤易到
角大

弱者

唔好意思岩岩食野

睇錯 原來係星期五 穿 星期六 再穿星期日

反cup開始

水手真係好癲

真係派錢，買咗少少 -1咋

做乜鳩

補定飛先 35倍反cup

再入多注細

然而水手就低處未算低

jets個陣 排第2 澳職全盛個年好似係

Push

麥西蒙無氣？

幫人戒賭快過1834633

係水手真係太廢

屌你呀 post我牙acc出黎 咪撚再推啦

半大正氣波

jets低d.. 9場崩盤 我都追過2 3場 水手都叫有贏下

近排噴精係比人屌到噴精

上盤gel

噴精456

水手對墨勝果場算唔算贏都唔知
假波屈兩個十字碼

水手重奪榜尾

你自己po

果場買左主其他 執到笑

上盤補個和

貓叫cup墨城 同 水手cup墨勝 都係2個12碼 應該係今季我睇過最假既澳職 自動申請12碼

Sor lo 跪求唔好再推 唔好再撞我個牙acc

你嫁咩？

大水牛白痴，落到底線又傳返出中圈

角球點買

水手係咪叫都無得叫

點部署好

水手都有阿媽生

癡線廢鬥廢，點知水手更勝一層…

50/51/主其他

半場都頂唔到
我個半和

補和

入球大細 開到勁撚大個場 仲要有即場 街蛇 係咁追水手ng 笑死

唔會有人咁on9買咗水手掛

諗下即場點買好過啦

半大ez

Ok

有冇人派禾

@單蛇 追細未

我記得一場變過街老鼠 街蛇慘情

唔買都唔會走去買水手啦

諗緊 水手真係廢

主其他完場

仲有六十分鐘 驚閪咩

咪追啦 jets 今場出火 9場未贏過

主其他仲有8倍

差少少3:0了

屌 咁都唔入

差啲3:0

差D30

4/4.5 3.5s

噴精點輸....澳職主隊都唔買

半場買50 60算

1.51收息算

唔買

角？

水手追和我退出呢個世界

係6－0

原來又係奧當柒

咁你唔洗退出

水手追和派200

半2全2

水手咁都反到
我上世界夢號 奶地板

訓地冇人理

奧當路雲堅搞笑

快手30俾我Gel頭執食野算啦

仆街 奧當 冇球產得中

屌 咪撚差小小啦
快入入入

反杯50倍

係 3比0我都gel頭

半場前 3:0喇屌

想gel

正呀, CCM換廢過香港街場黑鬼入黎

水手班人廢到。。。

水手果班後衛黎？

allin了噴精 反到上去等死

7.5s想要

澳又角細 易撚到

希望有3/3.5比我買

快射爆水手喇 噴精

買B?

禁屌到呢 主隊個龍可以打邊爐

你比我喇 我做莊

係 但最好梗係有2.5

水手好癲。。。

追角大！值？？7.5b

快入

廢喳掛

廢過港甲

半場先買

水手生性次次都係令人失望

幫拿蛇lm

送角。。

屌你送角

廢到癲

3c 呀

上啊 噴精

再送

水手追和 5 1 200

在

黑鬼都識入波

輸番球ng

2:1 嘩 頭鎚

水手準備反cup

啲入波真係跟住角球變

高手

唔撚係22呀

驚

半場大撚左 goal!!!!

又有人自爆

4.5s 點頂

之後應該2:2

屌....CCM入
半場前3-1都好丫

屌.. 送嘜L野角

呢場咩波黎 東治伊克都識入波

怏22

水手除左死球入到波 都幾難有射門

出左咁多場終於入第1球 笑

屌 仲諗住半場先買客3
而家又罰企

等緊半場入大波大角.....

抵啦 送角球

衰撚過街場

要留了 cap定啲噴精gel先

1001